智利女子修復將軍澳公園

milf
快點

智利人全能到仆街

但係山狗垃圾到仆街

智利女人: 山竹 > 山狗

正解

乳不巨，何以聚人心
狗官過咗幾個禮拜先打卡做show
respect真香港人

大波通常都係好心地

對比土生土長果班香港人就話要移民

外國人好多事

睇錯做利智修復將軍澳公園

唔怪得香港咁多仆街

好正

點解硬係唔見操普通話人士做義工修復設施？

都有嘅

...他在島上貼出求助通告，但只得4名年青人伸出援手，逐一把磚塊挖出來。他向特首辦求助，政府答允周二假期後會派約30人到東平洲復修。

有來自深圳的小家庭，去年曾到訪水清沙幼的東平洲。今年趁十一假期，再訪東平洲自發檢拾垃圾。